有無黃店 steakhouse

佐敦 牛屋，深黃

遠少少粉嶺聯和墟有間正嘢叫cook house

後街牛扒

個人覺得隔離柏斯好食啲 又抵 位置鬆動 eatigo仲有50%off

大埔fat belly butcher & gin house (可以100g 200g 咁叫）
大坑Pheromone (要預早好多book 超full,劃一收費但除左牛 所有野無限refill)
佐敦牛屋 (港式平靚正）
個人大堆呢三間

Top blade

Pheromone... 無覆過fb

食過兩三次，ok好食，但好似好趕住回枱咁

佐敦Tony’s Hell都有扒食，價錢貴啲

牛頭角Space Cafe 多種類，有平有貴

Tony's hell 個和牛扒真係對得住個價
出去買都要依個價錢

Fat belly堅正